# Структура системы

Все компоненты системы представлены Docker образами.
Как говороилось ранее, система состоит из нескольких частей. Более подробно о каждой части:

## Клиентское приложение (Client App)
Написано на SPA-фреймворке (Single Page Application - "одностраничное приложение") Angular и запускается в браузере пользователя.

``Имя докер образа:`` lynx_mrp_client

``Необходимый порт:`` 80

## Backend
Backend представлен совокупностью сервисов:

### Main Service
Главный сервис, который отвечает за работу всего приложения.
Вся работа с согласованием договоров, уведомления, обработка данных и т.д. лежит на нём.

``Имя докер образа:`` lynx_server

``Необходимый порт:`` 8081

### Identity Service
Отвечает за авторизацию и индентификацию пользователей.
Сервис написаный и полностью готовый, никакая дальнейшая доработка не требуется и требоваться не будет (если только будет необходимость смены типа авторизации/идентификации).

``Имя докер образа:`` lynx_identity

``Необходимый порт:`` 8082

### File Service
Сервис хранения файлов. 
Все файлы храняться в папке ``/app/uploads`` в контейнере. 
Можно примонтировать куда угодно, главное прокинуть ТОМА правильно. (вся информации о работе с docker-контейнерами будет описана далее).

``Имя докер образа:`` lynx_file_server

``Необходимый порт:`` 8086


### Admin Service
Простой сервис администрирования ССД.

``Имя докер образа:`` lynx_admin

``Необходимый порт:`` 8083

## Database
Все данные приложения хранятся в СУБД PostgreSQL 10 в виде двух баз данных:
* ``lynx_constell`` - вся информация по системе
* ``lynx_file_server`` - БД файлов системы